## Проект для альтернативного экзамена по ДМ 2019
Разрабатывали:
- Смирнов Евгений 8306
- Зубарева Елена 8306

Проект представляет из себя расширяемый тренажер на определения на графы с автоматической генерацией произвольных условий и проверкой.

Для запуска скачать исполняемый файл *.exe и extensions и поместить их в одну директорию (extensions содержит файлы с определениями).

Для запуска исходного кода скопировать директорию extensions и содержимое директории src в место, откуда планируется запускать программу и запустить файл main.py